我地 Twitter 那邊點解好似做得咁差?

明明好多外國名人幫晒口出晒聲, 但係 retweet 數都係好低.
我地係咪真係得咁少人有上 Twitter? 唔好講上千 retweet, 有 d 連幾百都無.
唔係屌人 post, 真心想做好 D.

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

貼出嚟未follow嘅各位follow埋

香港人唔慣玩twitter
d hashtag聽講太多唔好

好難用

我已經日日努力出英文tweet
都冇咩人理咁

我見好多巴打已經講過, 要 retweet 唔係淨係 like, 好似無人聽到咁.
同埋重覆既 post 太多, 有 d 人 retweet 過其中一個就唔會再 retweet, 變相令 d retweet 分散晒.

推呀

懷疑好多都係圍內手足follow自己人

我覺得Twitter好多post都重覆
要集中一個堆

除非全部轉用twitter la

五級颶風多利安吹襲巴哈馬 總理落淚稱史無前例 美多州入緊急狀態...
我諗近期視線都會分散左

大把人Upload片仲用facebook
勁唔方便share

我就係諗呢樣野.
有無幾個英文好既手足主力出 tweet, 我地集中幫佢地狂 retweet?

好似有TWITTER 戰線

係, facebook 既片食唔到入去, 要整就要 download 再上一次 twitter... 跟住就會見到好多重覆既片, 由唔同人出.. d retweet 好散

agree

基本上而家想多 d followers 既同時, 又要 follow 番人地, follow 得太多, home 那頁好似比水浸晒咁. 有 d 手足係直接去出名既外國人下面 reply, 但自已想推 retweet 數的話, 基本上無幾多個 post 推得起.

我地都只係啱啱先開始
要時間累積既
覺得去人地相關既post回應加貼相仲有效
當然唔係九唔搭八既post都留言
如果講香港呀 中國呀 人權呀呢啲都可以留

twitter文宣共識及教學：
同埋樓豬你有冇link？我可以幫手retweet

係, 不過 Twitter 對於我地 d 用慣 facebook , ig 既人黎講, 真心唔就手.
好似搵黎搵去都搵唔到想要既野

Sorry啱啱先開有啲遲即刻retweet

見有D人個PROFILE圖都無, 剩係RT政治野, 成個BOT咁

你要真係用TWITTER, 而唔係剩係推政治野囉. 搵D你既興趣野FOLLOW, 講多D其他你既興趣野, FOLLOW下其他呢個興趣既人, 搭嗲REPLY下其他呢個興趣既人. 咁人地對你D TWEET有少少興趣先會FOLLOW返你, 咁你將來D RT先有人見倒. 例如我本身用TWITTER幾年,
得閒會屌七D GAME既營運, RETWEET D 音樂NEWS, SEARCH倒某D TWEET直接REPLY搭嗲, POST下圖....etc 咁先有人follow你覺得你係真人, 咁你D RT先有人知